請問張柏芝咁樣算唔算曲線黃絲？

黃頭盔背心 口罩 醫護人員 除罩相見

支那 紅底 五星旗 殘體字

我真係睇唔透，非打手，非五毛，純討論

黃絲
藍絲

who fucking care, 好心咪日撚日浪費時間喺d 冇影響力既人啦

應該算？

佢d西水就黃色 仲臭架

我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬

我淨係知佢好撚多毛

黃佢老母咩臭西

是但
你地話係咪係囉又多個手足

連扑野都要cosplay差婆你就知佢藍喇